泛民:周五內會肢體衝突難免

【明報文章】立法會內務委員會周五將召開兩場會議，早上會議由公民黨郭榮鏗主持選主席，下午特別內會則由民建聯李慧琼主持，跟進法律意見和其他事項。建制派明言，估計民主派不會讓李慧琼順利主持內會會議，或出現肢體碰撞情况。民主派今日會碰頭討論周五策略，目前未有共識，有泛民議員就估計當日肢體衝突難免。

往死裡打

人唔笑

申請臨時禁制令禁止佢開會

係咪好似楊岳橋咁拎個小喇叭出嚟就當衝擊啊

屌住走

曱甴強帶兵入去立法會，邊個唔投讚成國歌法就唔俾走
重現歷史

泛民呀？聽住先啦

比人dq哂咪on9

個波應該拋番比陳維安
法律顧問話
咁secretary 無可能派人去監李胃個場架喎

咁如果跪，點解唔一早跪，搞到要搵魚若海咁核突

立會法律顧問都唔同意呢個做法合法既話

撩2009年既黎講有乜用?
11年唔會改變?
612前和理非唔支持暴力係咪就永世唔可以轉軚支持勇武?

係反抗至好 聽住先

比人打就比人打啦

有來有往先係衝突

拎返啲幾十年前的舊聞分化下先，咁先可以打到共產黨

正式一次道歉都未有就叫人唔好講
咁就咪撚講64 啦 都過左30年

香港議會台灣化

重現612立會個情況

波台成員
Block就得

啱呀
譚耀宗同梁振英都有支持六四學生
一於支持香港再出發

皇軍進入立法會

係喎
64 大家又可以貼番 689 當年講d 咩
不過就唔俾講09 年你地既代議士講d 咩

我覺得如果你要番舊帳，你大可以由1985年李柱銘做基本法草委開始屌

Cc tai 水平就係咁上下

依個post 講緊立會
唔使諗住Spin 去馬丁 8x 年做左d 乜

立法會同64又有咩關係

究竟白頭佬會唔會衝出嚟阻住民主派議員肢體衝突

情境題：如果到時咁啱警鐘響要走火警呢？
利申，犯法野唔做

人哋係有權做
但選舉嘅嘢就唔可以介入

其實真 咁大個黨大是大非轉立場預左比人笑 一係出黎道歉當年係割錯自己人蓆 如果唔係預左比人binc

白頭佬嗰隻？

偷換概念
公民袋2020年都已經聲明會議會攬炒
共產黨2020年仲殺人放火金腰帶
咁都有得比?

咁立會做咩年年提64

你立會今日的我打例昨日的得都唔俾提
真係惡撚到

企定定俾佢地打。打完再起身 俾佢地打
俾全世界睇到 邊d人係到搞事

袁世凱

即係佢地準備想明正言順叫黑警入去議會

即係佢地準備想名正言順叫黑警入去議會

郭榮鏗上晝開會之後
就一直坐喺主席位
李慧琼想坐嘅 咪同佢爭櫈仔囉

比佢過國歌法，23條啦
一定攬炒

FYI

（林鄭指）特區政府會再等幾天，希望本周五内會可順利召開，若果會議出現法律爭拗，適當時可尋求司法裁決；萬一會議出現治安問題，例如打鬥，就會交由執法部門處理。

又係既 有共產黨大boss 做錯咩都唔怕
正式道歉都唔使啦

Omdb 就on9 啦
走去幫自己d 大佬 因為11 年支持修事規則道歉

學依度d 人講 你地仲提黎做咩咪ok

走完記招:
今日係香港民主史上最黑暗嘅一日

連登:黎明前嘅黑暗係最撚黑暗

白票/熱狗:我地制度外衝咁撚多次，泛民喺立法會都唔敢衝一次，今屆射落海

真係打交先再講

做咩唔拎埋08年 我係中國人

今時唔同往日
咁討論法無意義

袁世凱委聘外間資深大律師指中國只適合實行帝制

唔開波 正契弟

That's exactly they want ...... so that they can legally call for police to deal with the mess.

瞓咗冇睇 共產黨改咗啲咩

你可以 貼出黎

泛民商討之時，林奠都計劃緊
星期五應該真係激烈

咁對港共又可唔可以今時唔同往日呀
撐泛民都唔好盲撐啦

幾十年會轉性？ 聽下先啦

creative ..
email Kwok.

我信得許智峯一個會
其他唔好諗咁多啦

我唔太明, 點解要有肢體衝突

慢必都會

如果有大舊

都瘋了

中國股大量由美國撤黎香港上市
23條如果唔阻佢地又夠唔夠膽投？
你以為美國唔會追住你打

其他可以點 係建制取得一大半議席情況下
任何議案通過係一定

越睇越似時光倒流上年又係依個時間差唔多情況
上年就送中今年國歌法？

建制有駱爺爺加持，一定大大力打

係至好講喎

一人爆一個可樂樽，你都幾過癮

唔會，會死係度扮Dead Body

唔係共產黨大唔大boss既問題
你攞個幾廿年無改變過既極權團體
同個比人屌到有進化既老人團體比
你確定你邏輯無問題?

Le老母gal咩
係咪都可以入侵議會架啦
泛支那派根本就有權趕人走又唔洗畀人趕走
上次點鳩樣嘈都冇畀食q拉走

紅官會判你襲擊立法會議員
Dead body:

係泛支那派
建佢老母制

泛民入面邊個最好揪

容海恩舉牌圖.jpg

叫慣嘛 sorry

支持泛民任何决定，永遠支持
不分化，不割席

飯民星期五劇本

佔據主席台—>保安埋嚟—>唔肯走—>爭扎同鳩叫一輪—>之後行出會議廳/俾人抬出去—>開記招話今日係民主最黑暗一日/明目張膽干預立法會運作—>大叫口號—>收工

留名

2008年 我係中國人呀 屌

松泰點睇？

d 五毛真係好熟書

真係要選啲打得既入議會

吊你老母好撚心啦，咁有心機做下文宣好過啦

劇透

所以我係搵佢地老母
唔係搵你老母
你都係畀支畜洗左腦啫

咁 唔會道歉 唔俾人提
羅咩黎比較岩d

啲論調講嚟講去都係以前嗰啲嘢好撚悶

開得庭黎會都開完
點都好都好過坐以待斃既

咪係08年哩度大把人講我係中國人啦

跨欄好手嚟㗎

直接打LA !操多D體能

咁你要唔要讚下 CY
689 當年登報屌共產黨

可能會出現 不受控抽插事件！！

劇本已經準備好

咁咪多樣證據證明香港一國一制，睇餸食飯

台灣議會全面直選

邊忽盲撐
你睇上年逃犯條例個會幾激烈都知啦
樓上拎嚟同09年比

立法會保安一定會駐重兵10對1預備抬人走

有幾激烈... 睇下台灣先啦

皇軍全面進場

正

真
上次頂多推推撞撞
人地黎真打、dum凳、企上去主席台

我哋去唔去幫拖？

其實泛民最耍家咪係自己位舉牌鳩叫 搏tickout 再扑咪講最黑暗一日 大家都清楚

等睇PK鄧帶兵開門入議事廳一刻
軍政府, 納綷

08年：Hi 我係中國人
依家： Hi Hong Kong is not China

真係十年人事幾番新

咁先係好事
議會唔打架
咪到街頭日日放火

支那人先會鐘意安靜概議會

泛民應該要做嘅係用一切方法阻止個會議，咁先係制度內抗爭

理論上可以臨時轉場
或者自己開個一個就當係

民主黨果班
記得有個練過洪拳

邊個打鳩琼子咪投邊個囉。

即係準備好俾保安抬走，比啲啲掙扎咁

左L住曬

是咪諗住做低琼子

pk鄧即場宣布立法會我揸fit

lm

生生性性做返場好戲啦

怕打先會打開口牌唔怕打嘅就會到時直接郁手，泛民始終罷脫唔到小農DNA。

泛民應該用「極有可能出現暴力事件」申請禁令唔畀開會。

唔好打唔好打

真係唔好打

琼妹坐大脾

ZOOM

2017
民主派最後一著沒衝擊 「若失去四成溫和支持者，是否值得？」

今次又玩鐵鏈？

秘密武器

睇左避免
對唔住泛民

慢必

2019年有衝擊

打壓嚴重咗

慢必、朱閪迪衝出主席台
梁耀忠、白鴿黨、dead body在座位上叫口號

香港式抗爭

支持泛民立會武裝起義

2020 6 9

扯左嘅鏗哥以後唔洗見人

熱狗：又做show

群p

10點半開完內會，10點9有教育事務委員會，所以唔可以一直坐喺主席位。而且唔坐主席位李慧琼都可以叫保安抬人走。

緊急申請可以即時處理的

我幫你貼

打得出先算
30幾年都唔打你同我講今個星期五打

咪打架之前要預告架咩?

好好笑

每年平反64動議

貼上公民黨到了

巴打岩呀..

共產黨進步緊

唔試過點知唔得

進軍全國人大走入體制內抗爭

上次六月記者好大功勞

一定唔夠容大媽打

做番場好戲
否則唔洗諗35+

有時落場打

非暴力抗爭訓練營

尷尬癌

強身健體啦泛民，邊個最好打我投邊個

binc係連登核心價值

司徒華都冇專業啲啦

佢最憎既泛民無落井下石，太可惡

去返一年前

算唔算好事

鄭松泰不嬲係咁

泛民十個有九個都咁上下年紀
剩低嗰啲唔係文弱書生就係肥撚瘦撚
邊個打得贏對面話晒有暴動始祖

話咁快又一年

歷史又重覆多次

推

會帶定鐵蓮花

CCTai 廢唔代表波台班人好好其實兩班水平差唔多

咁又唔好講個真相出嚟